雲加你想我哭 憑恐嚇就能夠 而你其實不必真的輸

0 1

真的要輸 好d

打漏左

見到爺爺咁 我都哭

而你真的不必耍走